「80後」搵工放負區

好多西工。。。

加油，今年係難過😫㗎。。。有份工就騎牛搵馬先。。。要向前看啊，我都心有甘。。但冇計

送下外賣先啦。